個人認為摩連奴真係世界上最好嘅教練，唔服就入黎反駁

最撚勁真係波圖攞歐冠。

英超就帶車路士打破曼聯阿仙奴長期攞冠局面打起車路士。

之後原本打算番巴塞教，點知巴塞攞撚左摩連奴份買人名單比光頭哥狗就唔撚要摩連奴。

走去意甲就用國米屌爆全盛時期巴塞攞埋冠。

西甲就幫皇馬打起唔再比巴塞禁住打。

最後一黎曼聯就馬上歐霸。

對比下哥狗比人吹到幾勁幾勁，去到德甲帶拜仁一個歐聯都冇廢撚到，今季教曼城完全見撚曬底。

真

系

哥狗不值一提
佢套理念係好
不過套傳控戰術要求球員嘅技術好高
拜仁喺德甲就緊係搓得掂班弱隊
一出歐聯就老鼠拉龜 比人防反456

今季英超又係有頭威冇尾勢

對比下摩狗比人吹到幾勁幾勁，去到西甲帶皇馬，英超帶車仔一個歐聯都冇廢撚到，今季教曼聯完全見撚曬底。

但人地用波圖攞歐冠啵

所以最簡單嘅方法係將成隊巴塞搬去拜仁 曼城

咁奇, 用D廢隊可以攞既歐冠, 用強隊咁多咩年反而唔得. 係咪佢套巴士只適用弱隊? 咁佢叻極有限.

戰術top 1
更衣室top 20

yes

想像下佢拎住全盛巴塞黎拍巴士會點

10年咪對疤泊巴士

如果摩狗有爺爺既絕對權力

我話如果佢真係教巴塞既話
拎住班地上最強柏巴士
會唔會有哥狗巴塞皇朝既成就

勁到英超第六

球員垃圾

我個人覺得摩連奴教六冠巴塞唔會有哥狗既成就

咁哥狗都可以賴球員垃圾

你真心覺得曼城個squad 同曼聯有得比 ?

開季果陣兩隊55波
最起馬賠率上差唔多
曼城曼聯兩隊大熱
賠率最反映牌面 呃唔到人
踢得差唔認數？

更衣室呢下真係
好多事都可以處理得好d

全世界人工支出最高既球會曼聯原來個陣容係廢既？

曼個陣仲勁過曼城

洗撚左成億話個陣廢過曼城

都未有James同基沙文

只係講摩狗風光事 對比哥狗落難事
唔講下摩狗第一季教皇馬比人炒5-0
第2次教車仔排第10
教最聯排第6
唔講哥狗第一季教最城排名排得前過買左普巴伊巴既最聯
同埋同樣教防守波 施蒙尼完勝摩狗
摩狗教完皇馬已經唔係以前風光個套防反 而定完全係901 對強隊只係識想守和 攻都攻唔到

摩連奴用咩人都淨係識泊大巴之嘛
最嘔心就係佢泊就得 人地泊就19世紀足球

哥迪奧拿用巴我都先過摩連奴

個人覺得曾經係世界前三既，但近年我覺得回哂塘啦

利申曼

睇佢買哂成堆勁既番黎泊巴士就覺得ON 9

其實波圖車仔國米個陣既摩狗真係世界頭3 什至第一
但第二次教車仔個陣已經回晒塘 已經唔係防反 變撚左大巴

其實上季都只係簽左4個人
反獌一見到成億就扯哂旗抽水以為簽撚左半隊勁人返黎用
唔好忘記佢係第一年教 plus 隊波d人腳係經歷過椰子同v92

喂 呀哥 成億呀 成億唔係用來買普巴 買到幾個球員啦 咁都唔比講？

唔得 換晒11個都仲要諗下未換後備個班

上年個市咁癲, 成億買到邊幾個球員, 買d二線返黎繼續沉淪咩on9
普巴下半季真係叫做救左獌條垃圾中場, 冇佢個幾場波都上唔撚到

講撚到哥狗冇買人咁
垃撚圾

上年最癲其實都係普巴果訂
其他都幾正正常常

樓豬好波

其實睇點買既姐 好球員一定有 干提 文尼呢d 都唔洗 5000萬啦 講到好似唔用一億買人就一定係買到d 二線料

曼城原來上年夏天洗錢少過曼聯

鏝第三
獌第六
完

黑到仆街都叫成就
又搏人唔記得

仲未計季中賣左38m C9+Depay

剩係講普巴 (補充返計GB只係89M)
唔講免簽伊巴 27M簽MK 30M拜利
又唔講鏝50M石頭 轟33M巴舒亞衣

國米係弱隊？

真，其他淨係可以係一個環境屈機，一轉環境，表現就打左七折

曼鏡看世界

摩佬去完皇馬之後就唔同哂，車一代果陣真係當佢係偶像
依家又煩膠又回塘

又唔講下曼城條後防同龍有幾廢,
一完季哥狗即係炒撚晒班廢柴

可唔可以郁隻月巴隻....

我估好多人想睇到 月巴被摩連奴趕走

成日話一億一億 利記熱狗當年用完一億拎到D咩呢
普巴而家咁後生 過多兩年就知佢值唔值啦

駁唔到 哥狗只係呃飯食既仆街 摩佬3冠 哥狗有咩

如果摩佬趕得走隻退休月巴 功得無量

減人工留隊得唔得

班反曼痴線架，最叻就係話呢季用咗一億，排第六
又唔講呢幾年曼聯啲人腳係咩，曼城啲人腳係咩

巴禾唔係佢話買既咩

比番軒帥我

唔準你笑哥帥

平心而論，摩佬可以共患難，不能享富貴
而哥帥係可以將一個球會改造到壟斷球壇幾年

係

莫耶斯咁後生又唔見比多兩年時間佢做下一個費sir

石頭呢？

係，曼聯只係用左一億買普巴，冇左買其他人
啲天價人工就更加唔洗計啦

普巴:比多兩年時間，仲後生
石頭:垃圾

之前咪講過曼城net spent 仲多過曼聯

但就買左巴禾石頭

一講英超排名啲獌又話個陣廢，點可以同人比

宜家係講緊曼城啲後防線哥狗自己有執過呀on9仔，石頭同巴我有幾柒你自己知啦，石頭仲要係已經踢過英超

傻西獌
普巴就比多兩年時間，石頭就一季確認係垃圾

曾經以為摩連奴係世界上最好
但見到安76同施丹後，已經唔想佢返皇馬
利申皇

比多10季石頭都係垃圾啦

係猁明星球員黎
無左佢唔撚識進攻

不敗奪冠有冇？

個眼光唔好剩係喺英超
仲有拖舟，屌帥，肥安同施蒙尼吧

對比皇馬巴塞係既～

駁吾刀

哥帥先真係最好教練,你地話巴塞D人勁所以先咁成功,但都要當年哥帥肯用巴既新人,
其實全盛巴好少用全正選,用好多新仔,但效果係每一個人都融入到個體系
之後幾年真係比人學左點守,但無可否認佢完全改變哂成個球壇

No la
哥狗幫曼城趕走左個意假隊都嫌棄嘅廢龍
功德無量

一億買一個人未有料
一億買十個人有4個有料到
邊樣抵d? 呢條數我真係唔撚識計

好彩呢個世界得一個摩佬，下下泊巴士，多幾個足球真係玩撚完

場場妹下妹下又真係幾有料

第一期車仔同國米個陣最好J

防反屌打全部球隊

英超最佳11人都唔叫一線 無野好講

曼城應該盡快輸場波

拎辛尼同耶穌兩個已經秒左普巴啦
兩個潛力都唔低過普巴
加埋平過佢 今季表現仲好過佢

最尾果兩場你見文尼有踢？
點似得獌，就算full team 都係垃圾
有普巴伊巴呢啲偉哥都扯唔起，慘慘豬

得曼聯球員先會進步

拖舟最好
今季轉會收入>支出
Jese都賣到25M 莫拉達咁好用都係用左30M
有西甲+世冠+歐超盃
歐聯叫緊糊衛冕

摩拉達有回購協議

你識乜春 49000話人地唔係一線就唔係一線啦

拖舟堅勁

咁講高普仲勁啦 帶隊下半季大部份時間要用3-4個青訓坐bench 既利都拎到第四

佢條on9冬天唔買人之嘛

呢個post有少少似 想睇伊巴失敗 既類型

雲加都冇 此post已完

防守世界第一

想知多d

早幾年a米人工喺意甲一d都唔低
但又食哂屎wo

鏝0冠
曼3冠
完

但買個4個人完全係救曼聯
普巴中場
拜利後防
E巴 前場
米希中場

全部救世界 點會話買錯人呢 係差d功力姐

熱刺都有傑志杯

呢兩個係中中???
鏝件迪布尼都4-50m
下半季影都冇
你可以話普巴over-priced
但佢的確幫曼聯中場提升左一個級數

係呀 熱狗都有飛機杯
鏝呢???
鏝上年買人唔使錢???
石頭黃大仙迪布尼加埋幾多錢???
捧左英超未???
唔講唔記得今年鏝四大雞胸

如果要計 中前場身價相對高d
而家佢地2個踢前過普巴 身價又低d

咁樣計抵過普巴wor

鏝衰後防
甘仔唔係度差左好多

佢去親邊隊都有冠落袋，呢下係幾勁

迪布尼唔係今季買

比你買多幾個球員又點？
踢唔出成績有咩用？熱狗賣巴爾之後入咁多人有版你睇

下半季影都無人地講你就信 無睇就扮專家 3月21日開始到完季 11場 9助攻2入球 全季英超15助攻 助攻王 變左無影

而家唔係講緊球員表現 同有無入錯貨咩

咁就即係唔關使幾多錢事囉

關事 洗錢買左個巴禾返黎

Sor鏝既波真係冇睇同wfc
不過有人講到普巴真係廢到咁既人都唔知有冇睇
普巴經常放靚直線長傳
係前面把握力差 轉化唔到成為入球
呢個係曼聯今季成隊既問題
普巴上半季係多無謂上腳
但下半季同hehe一攻一守carry左成條中場

所以話支持得譚狗既都係有智力問題

原來無睇就係影到無
入唔入到波都計key pass
望一下
pogba 場均1.8
迪布尼場均 3個key pass
比個迪布尼你地咪j撚到血都出

巴塞隆拿尋日二比四慘敗馬德里體育會腳下邊個最開心？除榜首帶開五分皇家馬德里外，相信莫連奴亦非常心涼！帥位危危乎列卡特今仗亂排陣成為眾矢之的，據權威《法國足球》雜誌爆料，莫帥再出「自製DVD」見工絕招乘機攝位，得到巴塞高層大力讚賞，雙方仲已經秘密會晤商討改革大計，好有可能下季掌管魯營！

作客馬德里體育會硬仗，列卡特竟然排出怪陣，美斯同迪高被列入後備，冇病冇痛馬基斯同耶耶托尼更意外地被剔除出大軍名單。結果擔正防守中場艾美臣表現乏善足陳，全場畀阿古路玩弄於股掌之中。

開列收購7將名單
巴塞雖有朗拿甸奴倒掛先開紀錄，但馬體會其後阿古路梅開二度，加上麥斯洛迪古斯同科蘭各建一功，最終作客反輸二比四，三年首次聯賽失四球，列卡特可謂難辭其咎！

正當列卡特成為炮轟目標，堪稱球壇權威《法國足球》就爆料，話前車路士領隊莫連奴日前已經同巴塞高層展開會晤，仲自製隻DVD見工。據悉DVD入面詳細列出巴塞戰術、甚至陣中每位球員弱點同解決方法，並且隨碟附上一張七位應該收購球員名單（見表），呢張「豪華七星伴月」名單總值一億六千三百萬歐元（約十九億二千萬港元）。據知巴塞會長拉波塔非常欣賞莫連奴誠意，令後者極有可能贏得一紙聘約。

密晤總監碧格列斯坦
巴塞體育總監碧格列斯坦對莫連奴積極態度亦都非常受落，兩人更加秘密商討來季組軍方針，甚至傾埋助人選！其實莫連奴上年曾經自製過DVD同建議書去見英格蘭國家隊領隊份工，今次再出絕招似乎對巴塞帥印志在必得！

莫連奴豪華七星伴月
總值1.63億歐元
賓施馬

球會/國籍：里昂/法國

年齡/位置：20歲/前鋒

取代球員：伊度奧

拿姆

球會/國籍：拜仁/德國

年齡/位置：24歲/左右閘

取代球員：森保達、杜林、施雲奴

馬爾干

球會/國籍：國米/巴西

年齡/位置：26歲/右閘

取代球員：森保達、杜林

丹尼爾

球會/國籍：西維爾/巴西

年齡/位置：24歲/右閘

取代球員：森保達、杜林

林柏特

球會/國籍：車路士/英格蘭

年齡/位置：29歲/中場

取代球員：迪高

莫迪歷

球會/國籍：薩格勒布戴拿模/克羅地亞

年齡/位置：22歲/左中場、進攻中場

取代球員：迪高、朗拿甸奴

施度基達

球會/國籍：西維爾/馬里

年齡/位置：28歲/防守中場

取代球員：艾美臣

List你老母咩，成個list得2個係中
仲要特警傳左幾年，鳩up都有個譜啦

真 大家都有歐䏈踢
歐聯資格當5分
歐霸2分
其他兩個飛機盃0.5分

鏝5分 曼8分
曼win

哥狗係頭6個領隊最屎

屌你老母好意思話自己三冠
曼狗真係好撚厚面皮

淨係得返數據可以j下咋
Chemistry 融唔融合到隊波
成隊波踢落run得順唔順數據反唔反映到？
數據靚但都係飛機杯都拎唔到隻
淨係可以拎第三黎死撐
同猁打飛機next year will be our year 冇分別

助攻多過你double keypass多過你 比數字就係j數據 你個d咩靚正線長傳就係chemistry
無人話鏝今季踢到好 駁緊你個影都無 你就轉去講第樣野 無睇迪布尼就話人影都無

下 普巴係key pass王和
數據撚未睇曬所有數據就唔好衝出來啦

咁以後唔使計幾多冠
原來而家d人淨係計聯賽同歐聯冠軍
屌你老母冇盃就返去放暑假諗下下季點踢啦

飛機杯唔係個個都有得打
計大家都有得打既賽事，曼只比鏝多一個聯賽盃

普巴場均300個keypass呀
咁佢無睇迪布尼踢 又話人影都無 比數字佢就係j數據 係咪要剪返條迪布尼本季精華比佢睇先可以駁佢

我都係聽曼迷講
佢地個個講普巴係key pass王 要不是伊巴浪費曬
今季助攻王係普巴

咁使唔使計埋同樣人工同樣轉會支出咁先最公平

戇鳩 曼城今年踢歐聯點樣踢歐霸
你話聯賽杯同足總杯都話可以計一冠
社區盾一向只是慈善賽，唔知幾時變左杯賽冠軍
咁樣叫自己三冠王 咁傑志杯都可以計一冠

究竟你地有無睇魔連奴教波
不嬲第一季都係踢到垃圾咁
第二季先開始發力爭冠
好多時接手個陣 都係球隊低潮
皇馬同車仔 d防守幾fit
完全係魔佬功勞
依家曼聯係差個頂級前鋒打防反

講緊係數據未必真實反映到一個球員對球隊既重要性
當一隊波本身唔識做波入波淨係識橫傳回傳
到識向前傳比直線
一個球員既key pass 數目反映到？

1。即係佢叫緊人特登唔入16強落去踢歐霸
2。原來依家d人計一場過盾做杯

照咁講 雲佬係曼咁多年入咁多波
但係都拎得一次英超

應該都係失敗收購

鏝冇可能打埋歐霸同社區盾
如果人工同轉會支出領隊係冇份決定就冇得比較
正如唔可以將弱隊同強隊比較衡量領隊實力

但魔佬自己話人無英超 fa cup係盃仔
依家又話車1個盃 獌3個盃 獌win

獌迷意思係叫人唔好做16朗，要落去打歐霸

數據都反映唔到一個球員重要性
但你睇都冇睇就話迪布尼下半季潛左水
真係服撚左你d曼狗 曼聯係一個標準 其餘19隊係另一個標準

即係無睇鏝既波 聽人講迪布尼無影你就跟住講 講返比你知佢既表現就係數據撚j數據 迪布尼英超助攻王 場均3keypass 最後11場波9a2g

以往一路都係計本土聯賽杯賽加歐洲賽添
唔知幾時super cup都計一冠
咪一樣係季前熱身賽

美斯c朗無睇 入左幾十粒波十幾助攻 j數據

屌你老鼠d曼狗有無咁on9呀?
迪布尼英超助攻王, 講到下半季影都無
咁普巴做唔到key pass王唔止影都無, 直程縮左返入佢老母個閪

唔知普巴咁勁既chemistry帶領曼聯場均入幾多球波?

你d弱智fd子黎 交比你溝通
總知佢就無睇鏝既波 wfc
但我就話你知迪布尼下半季無影
你同我講佢下半季既表現同全季表現就係數據撚 j數據

閒閒地雙位數啦

所以我講講下都冇再講 溝通唔到 以前高登D獌狗都係on9架喇不過起碼好過依家呢堆

真係無陰公
拎兩次歐聯既教頭都比人話垃圾

以前都有dxxxxxxxxx入黎嘈下開心下 而家呢件都唔知做緊咩鳩

你咁講雲尼阿里咪史上最佳教頭？

無睇 wfc
e句型撚到
英超助攻王都wfc真係好有魔性

當年帶丹麥，希臘攞歐國嗰個直情宇宙最强

Agger agger路開post追擊佢

最好笑依家係到吹奏摩狗當年帶波圖拎歐聯 睇黎唔記得當年獌狗就係比波圖黑出局

唉

要講數據熱狗哈利簡尼加孫興民同阿里3個加埋入左60幾球添
鏝個d4-50m買返黎既人入幾球波十幾個助攻就打晒飛機話邊個邊個廢
要講球員數據表現性價比大把都有得數
但唔會輪到鏝拎個kdb jesus出黎就以為入左荀貨
抽黎抽到都係普巴個身價同表現唔成正比
但作用上絕對唔係班友9up妹下妹下
冇冠都可以咁厚臉皮出黎抽水真係第一次見
咁真係講返句大家都唔叻 super好過啦

原來已經開左

無人話熱刺三寶唔勁wor
不過係笑尻你唔睇波印象派咋

冇冠都可以咁厚臉皮出黎抽水真係第一次見

呢句野真係大開眼界
當年謝4 仆街累輸波
輸畀車仔 最後冠軍曼城

笑得最大聲係7弟曼聯囉

今季曼聯排第幾？大聲啲講！

三冠

明明係佢搬迪布尼出黎

49000真係唔知醜

各位其實我最聯手足講既野係冇錯
迪布尼下季真係影都冇
因為真正既迪布尼已經唔係到
大家見到果個係一個叫Ken既替身

自己搬個迪布尼出黎駁自己 搬完再搬熱狗3個出黎駁自己 幾時搬美斯出黎駁自己

唔係廢托咩
定係我真心左

2014曼狗： 冇杯唔比抽 你真係當波台你既
2017曼狗 : 冇杯學人抽 熱曼阿利知唔知醜

呢幅鳩圖都拎出黎玩

阿有杯牙

因為大家真係誤會左佢
佢對迪布尼情有獨鍾，知道佢下半季唔係到先唔睇

慈善賽>聯賽盃
聯賽盃唔算盃

唔講以為個年猁狗仆街之後有盃
獌狗冇盃笑鳩同樣冇盃既隊長都唔撚俾?

大家都無盃》笑人都唔比
自己歐霸 ，人地第2》有盃笑無盃都唔比
自己第7 人地冠軍》我獌攞左廿屆

無人話唔得呀
利第二
曼第七
利狗雙殺49000

嘩咁都出黎抽水 好厚面皮囉
真係第一次見呀

不過咁, 咁撚柒真係降班都笑鳩佢啦
想知當年英超其餘19隊有邊隊冇笑

唔好扯開話題好無
利狗固之然柒 謝4更加係on9

而家係笑緊你位手足
冇冠都可以咁厚臉皮出黎抽水真係第一次見

有口話人 無口話自己

扯開話題係你囉
講緊當年兩隊都冇冠你就扯去講排名
類比返係今年冇冠個d都走出黎柒去笑有冠咪厚面皮囉
都唔撚岩key

嘩 你厚面皮到
我認衰仔 我輸喇

獌狗真係垃撚圾
kdb冇影都講得出

笑既唔係曼攞飛機盃～ 笑既係曼贏埋啲飛機盃，但打真軍既聯賽踢唔掂。都仲以為自己好勁，好成功既心態。

如果係以前嘅摩連奴，
我同意佢係世界上最Top嘅教頭之一，
但去完皇馬就好似傻撚左咁，捉鬼捉上癮，完全團結唔到隊波，
啲調動同戰術都保守左好多，而家成日就係想守到完場，完全唔想攻咁，啲反擊去哂邊

文尼最佳十一人又唔係一線，kdb助攻王下半季又話無影

進攻造詣低
歐聯作客太保守(車對psg/馬體會)
番到主埸失作客入球就收皮

呢個係維基睇嘅

2007年9月19日在首場歐聯分組賽被洛辛堡迫和1:1，而且一直在買人用人上和班主阿巴莫域治不咬弦，成為摩連奴被辭退的導火線。及後24小時，車路士正式宣佈與摩連奴和平解約。

離開車路士後，摩連奴曾競逐母會巴塞隆拿主帥一職，儘管備齊戰術及收購名單等資料，惟球會意外地選擇當時名不見經傳，只執教過巴塞隆拿B隊的哥迪奧拿，並依摩連奴的名單收購球員，令摩連奴深感受背叛。

作為皇迷，我都覺得施丹真係好好，佢帶皇馬上緊高峰，仲可能會成為皇朝，但都係好似人地咁講，摩佬打底，安76幫手執，再叫違約金獵人收番卡斯米路，做曬一切野比施丹，施丹搞好埋更衣室已經得了。

不如咁講，買左一個丹尼爾你知唔知幾撚有用，今季丹尼爾走撚左巴塞斷撚左其中一個進攻方法，丹尼爾對巴塞都好有重要性，呢個唔單止係照唔照曬個list問題，而係講買一個球員有時要睇長線投資，好花心機要研究點配合球隊，唔係對幾個出黎有潛力就得，摩佬花心機研究左，巴塞就照買名單嘅人但又唔要摩佬，咁係唔係浪費佢時間同心機啊？

一次就可能係奇蹟，咁兩次係實力掛？你講d例子有冇出現過兩次？利申我波齡少有錯我就認左先。

佢咪話本身特警傳咗幾年囉

講問一下特警點解

姐係丹尼爾

雲高爾都係

安76 都係

屌柒左

有

仲要係雲高爾

95年帶領阿積士青春班贏歐聯

十幾年後帶住阿爾克馬爾打破荷甲三巨頭壟斷 首奪荷甲

自己講自己笑

買人幾好
雖然一向 即食
曼聯 進攻咁多年都難執
買一個伊巴 搞惦

依個post真係大開眼界

D曼狗做乜撚野呀 而家又唔係屌你金錢足球
係屌鳩摩佬條廢西呀 咁靚牌面踢d咩出黎？
係唔係教練問題 絕對係啦 你班曼狗又拎曼城出黎擋做乜
人地曼城不知踢得幾好睇 好似你班廢西曼咁幾億泊巴士咩
熱刺牌面差咪又係踢得好 關用幾錢買人撚事 係你d球員心態同教練有冇岩既戰術比球員發揮

獌狗

其實曼係太多垃圾勝利球迷
先攪到隊波咁黑人憎

將軌帶去護級
獌狗用咁多錢，早早脱離爭冠行列，前四都入唔到

任佢洗錢都成碌柒
皇馬炒佢炒得好

摩佬以前係勁
不過而家回左塘啦

話你on9怕你嬲
猁賣費托都袋50M啦

睇唔撚過眼, 用波圖拎都唔勁, 但要用皇馬車仔拎先叫勁係咩logic
歐洲咁多隊勁隊要拎冠軍有邊屆唔係要齊天時地利人和呀
淨係靠黑哨好運就嬴到, 你估行運超人咩

摩佬其實只係帶咗套防反俾皇馬，今年已經少左用防反入波
施丹既工作都唔只係更衣室咁簡單，佢手下幾名球員都有進步(伊斯高卻奧斯等)，C朗轉型又成功
最欣賞係佢比安76同摩佬肯用年青球員，但成績比安76同摩佬好
安76同摩佬教落去都唔會有今日成就

時代係一步步咁變
佢當時果套到今日已經用唔著，仲邊有死守拎冠呢支歌仔唱，事實證明攻力唔掂係冇乜可能再可以贏今日既歐聯
佢自己都要變黎適應呢個時代

黑哨+收賣球證黑到被人罰都有得吹
曼聯球迷係唔係唔知史高斯球波點樣唔計入呀

高普先最勁囉好無 利記都俾佢教到攞第四

個po精味好重

人地摩狗當初係要求右閘係買拿姆>馬干>特警
然後巴狗拎住你個DVD買third option，你就話巴塞抄摩狗隻DVD先成功

買基達係同耶耶打雙防中，但哥狗買黎當後備用

買林伯即係將沙維小白分拆咁用

摩狗想留呑精，如果唔係就買杜奧巴
而哥狗一早想放走佢

成班死獌狗出黎護主，明明上季有份笑鳩daddy護級

身為曼都認同摩好多地方抵屌

雲高爾用青年軍阿積士攞過歐聯～ 踢既仲係漂涼足球。
依家又如何？

當年以弱勝强，限米煮限粥，踢巴士冇人怪佢～ 教强隊踢同級對手都只係識巴士～
球迷係比錢觀賞球賽，唔係用啲飛機盃打飛機

我獌迪馬都賣咗5000m

自己搵返上年net spend 用左幾多啦

再嘈獌迷捉晒你地上堂教你點做球迷

摩佬都張433 4231發陽光大

幾年前吹奏都算啦
而家回撚晒塘先黎吹奏

摩龜果個list我老母都識買啦

夢三都係摩狗一手一腳砌出黎，哥狗係free rider
唔知摩狗幾時帶領地球人打外星人呢

球迷永遠只會睇進功唔會欣賞防守

明明一個主功一個主守，但一個識轉守為攻，一個識功唔識守

利串 摩迷非曼

仲有佢每次既換人調動都立杆見影,呢個好少教練做到,不過我覺得佢有時賽前部署未做得最好,但佢帶起左伊斯高真係值得一讚,希望佢可以帶起埋其他中場,因為皇馬既年輕中場帶起左真係有排玩
同埋係時候捨棄賓施馬,因為條友已經回塘得好緊要,下年施丹好多野做,摩迪既接代,前場線既變換,中後場既人員要再一步增強等等

今年拖舟都好大機會西甲+歐聯

daddy其實回緊塘
不過今年擺明focus歐霸半放棄聯賽
雖然歐霸個晉級路程對手唔強都踢到碌柒咁
但又真係畀佢搏到

西甲講緊18/19？

係就係立杆見影，不過有時係對面囉
今年對下體俾人追和就係柒左
不過佢換人成功多過失敗既

社區盾都攞出黎J 好心啦

死獌狗真係柒撚到

關你鏝狗咩事

咪用隊冷門國米打柒左隊疤

一件事還一件事
摩狗打贏巴係事實
咁就可以話巴拎摩狗個list去買人咩

呢樣係真，摩狗果隻碟係高登搵小白幫佢燒的

主守可以短時間內成功，但好難做到長期統治球壇
唔只係球迷，球員都想多d時間用下波掛

想知有邊個教練主守可以短時間內成功

迪馬堤奧/上年葡萄牙
上年李城都係防反

個場bale自殺搞到個波係個後場彈下彈下,跟著搞到卻奧斯急住清,撞傷比比,國家打比又浪費換人名額

死都要出賓州馬喎佢..

歐霸冠軍入歐聯已經原本無人串
但獌狗用黎打j串人要打quali

我今年睇皇馬多過呢兩三年,所以我覺得對比之前都熟識皇馬,暫時我要批評有幾樣野
1.雖然433我認為賓施馬係會好過莫拉達,但佢應該望到賓施馬已經跌watt跌得好勁,佢應該開始要考慮棄賓施馬,雖然佢暫時狀態上升左
2.佢用433既次數都好多,不過佢到下半季開始用442,而且佢防守會變左個form去防,4141,451咁
3.無引入輪換防中,得一個防中卡斯米路其實好累,同埋穩定度差左,呢個真係季初一大問題
但點都好,佢今季係做好野多過衰野多好多,皇馬從來做輪換都係唔得,但佢最尾連續幾個星期雙場做得唔錯先至可以打雙線,同埋佢用年輕球員算係咁,尤其係中場
而家等歐聯對祖記,不過我點諗場波都諗唔到點打,都係覺得劣勢,除左又係玩120分鐘鬥體能有機會鬥下之外,我諗唔到咩辦法贏祖記

摩連奴，安76都係死出賓施馬
莫拉達今季當佢未夾熟，下季先睇都未遲

點都串架喇咪搵藉口喇

摩佬砌個隊49000足球歷史上最昂貴球隊
一個pogba身價大過晒全隊歐霸盃對手既身價
咁都博唔到就可以食屎

433佢既角色太重要,但今年施丹都成日時間中段將c朗都移左中間,出阿辛斯奧同華斯基斯左右翼,咁賓施馬而家已經唔係無可取代

係波波池見到有個死毒撚話利係自己fans club 開post串獌
依家獌有盃又直入
利要打playoffs
抵撚死
心諗

第1人地playoffs仲有多2場轉播廢收入 英超第4又係明顯比其他聯賽非冠軍非種子強 輸左你先串都未遲啦
第2人地係利迷區串獌都串親你

點講都好,我覺得佢帶到曼聯入歐聯已經係合格,但今季成績固然唔算好,純粹d冠軍可以俾佢d球迷打j咁
如果要講唔合格不如講雲加,佢係好應該走,佢d轉數好慢,連前四都無仲唔走
至於普巴既心態如果改善好屈機,不過佢心態由差佢歐國盃決賽睇到

我覺得合格還合格
但無理由一隊傳統班霸會用呢3冠黎串人
睇下老豆樹起3隻手指真係心諗

摩佬不嬲都係咁,至於球迷我唔評論啦,下年再算啦

搬龍門搬到

我又冇咁悲觀
首循環對馬體冇出卡斯米路都完封到
下年如果收返洛蘭迪會好少少
對祖記，除咗後防會比較差，中前場都唔差過祖記，又未去到劣勢

我唔係獌迷wor
不過佢地不嬲出名係咁聊打架啦,唯一辦法就係下年佢柒,自然成班人會潛水
我見我地皇迷係呢度都成日聊疤迷,所以我都唔會話我地係高質球迷

唔同意摩連奴最top,但同意摩>哥

其實曼聯買球員係點都會比人抬價，所以個價唔可以同其他隊比，干提如果曼簽可能都要70m以上，如果你話簽普巴貴其實賣翻啲波衫條數都係翻到，仲有普巴既表現呢呢季係歐洲其實算幾好。。。

點解曼就比人抬價，皇馬會唔會比人抬？
即係曼買干提就算出高過車仔1m李斯特城都唔賣比曼，係都要收少啲賣比車仔啊

叫摩佬帶狂歡三寶拎第四先好講啦

咪撚睇得隊波咁高啦死獌狗

獌有輝煌歷史
有dream 劇院球場
應該係球員貼錢黎先岩

退休月巴現在送唔走

上年個市咁癲好似係因為曼聯喎

大滿貫咁濟咪撚雞蛋裡挑骨頭啦

邊有得拗
歐霸未開波之前咪又係大把人衝出來話自己係廿年Ajax fans瘋狂燈曼聯決賽輸波

每邊都總係有D垃圾，波都未踢完就要衝出來串柒柒

寃寃相報姐

呢3冠畀盡歐霸一個可以認下威
至於社區盾同聯賽盃呢d就算鳩數
本土盃賽重要性一向覺得足總盃大好多

睇下雲加以前出哂大no. b隊踢聯賽盃

今次討論著眼點唔係佢值唔值
而係話49000用撚咗成億簽人 之後話陣容廢

搞清楚因果先
本身陣容廢先至會使大錢買人

諗起當年皇留謝放莫

你咁講
Gopro都係啦
人地仲要無咩大收購下打到入歐霸決賽
之前既領隊係人渣士同埋King
蘇雷又走埋
中間硬𡁻多仔
今年曼聯歐霸條線完全唔覺得有咩咁值得去吹捧

你唔計普巴一億都好
之前兩季買落啲人真係廢咩 ?
靴里拉 米希 費蘭尼 碌梳 仲有個雪到硬左既修仔中場

咪撚揾藉口啦屌 好撚嘔心

on9盲反，單係拎一場波比，要比較緊係用過往戰績。

施蒙尼教防守波，戰績有摩佬咁勁?歐聯拎到一次未?

曼聯摩佬第一季教，而且自從費格遜走左，曼聯一直走下坡，根本累積好多問題。

就算有普巴伊巴，曼城個陣都平衡過曼聯啦下話，哥狗成績好d有乜出奇。

人地唔知用國米拎過歐聯啊
足球盲毛

哥狗走左巴塞要用4年先上返歐洲之顛

其實呢個post洗乜講咁多野，做教練拎戰績榮譽黎比囉，唔係摩佬fans都覺得佢係屈。

今年曼聯都吹奏真係on9
淨係講人腳
歐霸決賽阿積士歷史以黎最貴個十個人加埋都唔夠一個普巴貴，咁都要踢到咁辛苦

英超唔好講 直頭垃圾
用豪門筆直，但踢唔到豪門質素

比佢調整多年 睇下下年曼聯踢成點先吹奏啦
唔好咁心急

兩個榮譽差唔多 哥狗戰績仲好d
你話含金量可能摩佬高小小

同埋哥狗遲摩佬半代
摩佬帶波圖果陣哥狗仲係踢緊波

咁宜家曼垃圾D 定波圖垃圾D

咁都冇得比

位對位曼狗差得曼城幾多呀 唔好玩啦

德法最佳球員係晒曼
意甲最佳陣容個中場又係到
後面又有ddg 華西同拜利
咁都可以講曼個陣差過鏝

班獌覺得依家鏝城仲係2012果隊😂

摩狗教左十七年
哥狗教得十年

份CV大家已經差唔多

係獌球員廢所以證明摩佬勁

唔計龍門，10個人踢，簽左4個新個陣容都係廢？
其他6個正選係咪英冠水平？
車仔正選係你眼中有幾多個唔廢

好辛苦喎比人禁住砌但又入兩球贏埋

老豆成日話自己幾勁幾勁
但去到邊都要大開水喉之餘
依家根本開得水喉是但搵個人教都唔會差過佢
咁老豆仲有咩資格串
洗左錢先咁既成績 豪門黎講係唔合格個隻

人腳廢呀
唔係daddy曼聯下年踢英冠了

淨係你普巴有化學作用咩屌你老母死曼狗
自己印象流話kdb冇影 人地話埋你聽係助攻王又話人j數據
助攻王唔會代表到人地夾到隊波 化學作用仲高？

1 David de Gea
4 Phil Jones
12 Chris Smalling
36 Matteo Darmian
38 Axel Tuanzebe
16 Michael Carrick
10 Wayne Rooney
21 Ander Herrera
11 Anthony Martial
22 Henrikh Mkhitaryan
8 Juan Mata

對阿狗輸2粒個陣
傷左伊巴普巴
但係呢個陣點睇都唔係講到咁廢

啲獌狗講到出晒青年軍打咁

扔2億拎個第6
都唔好講上季教到護級
咁都值得吹奏

連續兩季聯賽呢個成績，摩佬信徒就靜下

我諗歐霸真係靠佢戰術同經驗
雖然話人腳高幾班 但踢歐戰同聯賽係好唔同
同埋你睇返四五月個賽程真係好誇張 就算係頂尖運動員咁樣chur都會好攰同埋好易傷

下年齊人無藉口啦 歐聯亦都輪唔到佢

其實今年三冠都係曼迷吹奏者
摩連奴自己都話唔滿意啦

個人覺得摩連奴盃賽真係屈 教邊隊都有盃落袋
下季如果有成績 當世第一唔過份啦

拜利如果出勤率高D，後防失咁多波就抵屌，屎波同盲佬打中堅先係問題，屎波至少搞到ddg冇左三場clean sheet

妹妹係有用，但性價比好低(暫時)

最抵屌真係摩佬進攻上點用伊巴同Mk

佢唔satisfy 又舉起3隻手指

又係因為防守問題成日好早換走mk
mk會否係下一個奧斯卡

曼城後防都有石頭同巴禾
呢2件曼迷成日笑佢地廢同柒架

但係而家又話曼城陣容好過曼聯, 即係點

買人方面合格有餘
伊巴拜利唔洗講
Mk合格
普巴性價比最低 但有佢同冇佢都差好遠

戰術負分
打撚左成季隊波都係冇form 進攻實在太廢
防守就摩佬強項 成功減低ddg出鏡機會 應記一功

用人僅僅合格
輪換等等既負面野唔講 大家都知有幾差
做得好既係扔月巴落後備 拉舒亦有一定出場率
最具爭議果2個 lin同爆炸
死攬lin我覺得唔算做錯 摩佬一句跑佢就9跑全場
用途單一既功能性球員（但人工太高啦）成效唔可以話冇
爆炸又係 整季表現唔突出 但合格 尤其季尾好撚勁

今季摩佬絕對合格 但唔算非常突出
下季要睇既係打唔打得起馬仔 同埋解決進攻問題
摩佬有能力爭英超既話就做到top教練

其實佢曾經係最TOP, 如果佢爭到英超
就可以證明自己唔係回塘

佢原本唔合格
但攞左歐霸就合格
不過合格就四圍串人真係on9
有個獌迷係fb話一億買人點解就唔可以串
用錢換盃係好合理

心諗

第一，曼城呢季用錢係用得多過曼聯
第二，想問下曼城前，中場有咩人，曼聯有咩人？
笑石頭同黃大仙係笑緊哥狗買人，趕走hart入個黃大仙
啫你地反曼無問題，但係都唔好只係捉住一啲位就狂屌而無視曼城本先個陣容係勁過曼聯

最城後衛
sagna clichy.kolarov 呢d雲加都唔要

前場martial明明60m先生 你自己用唔掂就話人廢
伊巴免簽但年薪其實條數已經係度咁滯
肥西300k

睇到老豆依家咁真係好心涼
串77左十幾年
勁個d真心串得起
但依家廢仲死要臉仲係串人又要搬龍門真係柒過雲加
成績同雲加前幾年咪差唔多 但個時雲加真係無錢

伊巴 留唔留曼聯？

如果唔留就快啲踢走隻月巴

再用份人工既80%，簽山齊士過檔重好

用錢買盃真係冇咩好J,但咁撚柒都贏到歐霸有張入場劵係值得開心嘅

但哥狗用六千萬拆左自己條後防就真係最冇資格笑曼聯用錢買冠軍

已經唔知可以同你講咩，同你講買人，你就講總支出
啲後衛無記錯都有份拎11/12英超，點樣連雲加都唔要

就算有成績都要睇多幾季，皇同車有版你睇

功力黎計費sir>老豆，
費sir係痴線到c朗走左用班垃圾可以贏英超，
入埋歐聯決賽
老豆用皇馬班底都可以泊大巴真係爭唔落

差幾多年？

個時當打 依家回哂塘啦大佬
同埋12撚有沙拿

你真係on9到

由屌鳩大sam19世紀足球開始就知佢回塘

依個post無鏝笑獌用錢換冠軍喎
係笑你用左咁多錢仲扮野話陣容差、比唔上曼城

哥狗呢d垃圾都好拎出黎講

點解唔可以講支出
伊巴年薪個度都幾乎係等於用千幾萬簽個老野打一年

自己一百步笑50步

仲有簽紙費，不過曼迷會話賣波衫都回本
龍門任搬的

係 c朗筆錢都未用完

伊巴係老而彌堅
但人工仲貴過肥西

呢個陣容都叫廢？
上季v92聯賽主場贏阿狗3:2個場既陣容就真係廢

老豆教親既波都會自動變廢隊

施蒙尼拎住隊一線尾馬體會，壓過皇巴拎聯賽冠軍
四年打歐聯兩次入決賽，得一次八強止步
摩連奴冇咁好持續性
曼城個陣點樣平衡？睇下後防差幾遠

問過最長領隊生涯之一的雲爺爺未

而家正評d獌狗唔知係摩狗帶車仔拎十幾既時候會唔會咁諗

成班鬼仔

你玩埋我個份

話就話馬會未贏過
但剩係睇冠軍就好膚淺
一次差10秒 一次miss pk輸互射12碼
獌迷表示 歐霸冠軍係盃，歐聯亞軍即係輸，所以歐霸or聯賽盃》歐聯亞軍

大把人教到7十幾
最長任期領隊下話

講撚到摩佬無責任咁

咁你講乜肥西300K
我就係用緊你套邏輯，佢300K係幾多年前簽，可以咁計咩
仲有馬斯亞今季的確表現係差，反曼無問題，不過唔該唔好乜都入落摩佬到

皇馬靠越位入波先贏到

我發現你真係好鍾意打稻草人

講事實駁唔到就話人打稻草人

49000特色

其實佢教皇車幾年都入4強

佢教皇之前，皇連續幾屆輸比里昂

咁摩佬未自己選擇同油王辭職lor

一係趕走灑班鬼仔

咁你係油王咁點先？

老老實實, 呢度大部份人都無質疑佢早期既功力
不過佢係第二次教車之後回塘

最好嘅領隊連班球員都管唔掂喎

駁唔到

梳囉

講表現就拉返11/12講
咁泰利宜家一定仲一個頂晒啦

見住D曼狗話自己個陣好廢真係好嘔心

咁雲佩西依家仲係一個踢哂點比獌聯賣

都唔明班獌狗上晒腦做乜鳩

佢令到皇馬防守由無FORM到有FORM

咁就世界第一？門檻都幾低

最聯迷話d球員廢 真係極度on9 係咪要世界top5之內先叫打曼聯唔廢 就講歐霸半決賽同英超最後幾場個陣容(唔計幾個青年軍) 都夠打前五啦 睇清楚 係殘陣黎呀
請最迷睇下英超第一場 阿vs利 個後防就真係殘啦

個時個個都話佢有料抵佢咁串
依家就串唔起又要串死雞撐雞蓋

呢樣起碼有5至10個一線領隊做到啦
咁就第1
進攻呢?

重有人吹奏摩佬 , 佢最出色嘅就係嘴炮比傳媒作下新聞

咁後生比得出一億，證明普巴好勁啦
1億既價錢唔該踢到好似messi c ron 咁啦，踢唔到就係垃圾

佢冇教皇車後，皇車即刻攞歐冠

摩連奴接任時成績好過前任，摩連奴的功勞～
接任摩連奴既領隊成績好過摩連奴，都係摩連奴既功勞～

獌買得貴係因為比人拾價，
其他買得貴係on9做水魚

作為反摩狗大隊長,睇完獌狗d comment真係笑到停唔到

咁都比你推番個cm上黎

幫個垃圾係咁奶西含撚, 成班ON9獌

皇馬更衣室多個尿兜都摩連奴話要裝

懶人包
-魔佬3冠王，成績卓越 （無視班廢，對手）
-第6係因為放棄聯賽（係因為落後太多先最後放棄而唔係一早放棄）
-魔佬教到皇防守有form（唔提進攻，防守有form 就世一原來咁易）
-獌人腳廢，鏝人腳勁（沙拿基治高拉2011勁 所以2017都仲係勁）（獌簽勁人用得唔好就話人廢）

咁撚精彩緊係要推上黎，明明自己拉高個市都講到係受害者

你邏輯喺邊度？
300k你上年一樣比緊 比得就要計落支出 比左300k係事實
而曼城嗰班冠軍後防弱化左亦係事實

簡單黎講
1. 曼聯實際上年支出好撚高
2. 曼城上季實際上後防唔算勁 雖然係冠軍陣容 但已經弱化晒 根本同曼聯差唔多 絕對唔係“曼聯廢好多”

你睇返佢講咩先，佢係話曼城轉會支出雖然多過曼聯，但係曼聯計埋人工既支出就一定多過曼城，呢個陳述我係理解唔到曼聯以至摩佬係有咩問題，300K唔係摩佬同肥西簽
講緊今季既轉會買咗幾多人，用咗幾多錢，佢就拉返以前簽落既約同埋人工有幾多

第二，我係度講曼城前，中場實力都係勁過曼聯，佢就話曼城後防差

總之我講東，佢就講西
同埋我只係講過曼城本先陣容係勁過曼聯
我無講勁好多

成個post就係不停咁斷章取義，咁仲有咩好講

鏝中前場同獌中前場我覺得都係打個和
阿古路+施華+迪布尼同伊巴+普巴+mk差唔多級數

雖然話今季摩佬買人用左好大筆錢好似金錢足球咁，但大家唔好忘記，車路士今季打3後衛勁到仆街，當車仔玩到冇敵手時突然比摩佬戰術壓制仲贏埋。

咁典解然唔到英超

利物浦打big 6好高分 tim 咁又點

阿仙奴都贏到車路士啦